我個qp假無左啊啊啊啊（audit狗悲鳴）

個peak已經做到日日想禁制
每日支持我番工就係
countdown剩幾多日放qp假
宜家無喇！！！
咩都無喇！！！！
我嚟緊個長假要到12月先放到啦

唔係話cut 鐘咩

邊間啊？
Qp假都無噉古怪？

今日cancel左六月qp，推到12月考
咁自然嚟緊無得放考試假喇

放考試假都唔係溫書架啦

其實你開聲嘅話都有機會照比你放，最多你12月唔夠假放nopay

真咩